港共有Apple Google 武肺 API唔用，走去整個垃圾「安心出行」app 有乜居心？

全世界政府都用緊Apple Google 出嗰個COVID-19 exposure notification
一來data 唔會upload 上server，
二來唔洗track人嘅location
三來background 運作唔洗人主動scan QR code
而且只係用藍芽exchange 停留十分鐘二米距離嘅手機
設計上完全考慮私隱問題
iOS 同Android 可以一齊運作
有興趣就睇下Apple Google 個介紹

港共個垃圾創科局就走去整個垃圾「安心出行」嘅垃圾App
香港有呢班垃圾搞創科真係勁落後
跟本就全心要track人location
初初自願後來強制
仲要白癡到要人去一個地方scan QR code

唔寫隻apps 點搵錢呀

佢哋真係為香港市民服務就一早用咗呢個API，
兩間科技巨頭會諗唔贏你一個香港政府外判cap水公司？

呢個安心出行個目的都幾明顯，可惜眼高手低

要照顧屎為用家

OGCIO

因為政府就系想track你location

重諗住推向全球添 哈 笑撚死

唔係好明點運作
API 話會每一段時間交換device id 咁點知果個Id 係中咗肺炎

真係好撚戇鳩
用冇Google嘅華為嘅人都唔慌多啦
資源就係識嘥喺啲小數人身上

用Apple Google API都要政府肯寫個app先work架

人地當年 八段錦app
（你唔好問我咩黎 撚知）

$452萬

push

要奶共撐軍工，吹咩

其實近十年香港班港奸已經好努力咁同大陸鬥快 Cap 水

計距離唔work。摸過既野，你一個鐘後摸，一樣中招

咁政府呢個又work

佢計去過既地方，範圍闊啲，程式亦可計長啲時間

當然，誤中率亦高

政府：華為用唔到，不了

佢依家想強制人用，姐衹之後人人搭地鐵入商場都要scan QR code先得
到時睇下條隊有幾長

大把方法避
不過唔講出嚟了 廢事班撚樣mon post偷橋

考慮強制使用係咩意思？我去一個地方冇scan QR code，佢又點知

條友搭過黨鐵就全車，全站GG

定係全線GG？

1變100
100變800萬

到尾又全民檢測？

你叫用華為既人 情何以堪呢

個個站落車Scan，去過嗰個站咪GG

係scan嗰啲奶嘢
原本個站好大好空曠
到時搞到個個都排隊去scan
個個都變密切接觸者

諗個app條友真係冇腦

用呢d電話既人點裝？

幫手推

推

好靚仔

擺晒啲qr code出嚟一齊scan

唔好諗到咁複雜

確診者將手機記錄去過邊交俾政府
政府公布確診者去過邊（話俾你部手機知）
你部機有去過果d地方就話你知

小學生stem project都做到
但用左公帑幾多錢就唔知喇

小學生唔會come up到個device id exchange 既mechanism出黎

呢個appd同黨安碼根本冇分別

打錯 apps

佢似問緊Apple Google 嗰個API點work
可以睇番Apple Google 個 slide 說明
確診者要自願由醫療機構/政府將你過去14日嘅key up上cloud

人地問緊 Apple Google 果個，你答政府果個做乜？

有邊個國家用緊 Apple Google 果個？

我好唔好同你講其實華為有得download

眼鏡巴

香港一向都係落後之都

thanks，好多歐美國家用，但亞洲好少國家用。

系你老母咩

因為華為用唔到

GPS同藍牙有咩分別?

如果搵嘅話, 咪又係一樣搵到你哋方!

藍牙嘅話, 去番相應嘅checkpoint就搵到

水已cap
佢先最醒
無腦既係拍板話ok個件港共政權